咪再推d飛機post啦 集中推818啦

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

幫我推下啦

推

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811